有無人覺得依加出個post都驚自己講錯野？

以前
我覺得喺社交媒體講乜都無事

依加
唔知點解 講句野都好驚
驚比人追究
驚日後比人引渡
驚以後搵工比人知你以前去反送中
（驚老細係親中，影響請你）
轉個頭像 , up story 都要驚

究竟
言論自由喺邊？
白色恐怖仲要keep幾耐？

當年97咪咁
所以個個移民

唔只咁
以前去遊行就去遊行
而家去遊行, 聽得最多既係小心D

好同意 屋企人第一句就係話好危險 小心d